覺唔覺costanza真係一個好尾機既人

小學聽到而加都未厭

死肥西你既存在已經錯撚哂
f-

頭寒拉吾能同你癲

系

Yes 化淡妝都好靚

佢出道幾年咋喎

你升中一未?

未

比大肉腸啪過啦

一開始就係
依家變左雞

不服來辯

即刻搏咀！

識貨
佢同San Tsui ，Alex Goot，Kurt Hugo
合作一流

以前好pure好ture
依家
不過啲歌係正嘅

Agger

against the current

成隻狗咁

同sam tsui首heart attack

今年亞洲之旅唔黎香港